<resources>
    <string name="app_name">CustomFonts</string>
    <string-array name="bangla_sms">
            <item> O vai romjaner oi rojar sheshe\n
elo khushir Eid. Amir, Gorib,\n
Fokir, Mastan gao khushir Geet.\n
Shobai mile kori kolakuli,\n
na hoi aj oparog, Onoboroto\n
bolte thaki Eid Mubarak.</item>
<item>Eider Shuvecha janai tumake.. \n
Onek beshi khushi ghire rakhuk tumake. \n
Shob aponjoner maya matiye rakhuk tumake.. \n
But jokhon EIDI milbe please shudu shoron korio amake. \n
 Eid Mubarak.</item>
<item>EID mane Khushi, Eid mane Anondo, \n
EID ashe vuliye dite shokol Bivad Dondo\n
EID mane vule jawa joto Dukkho Voi\n
EID er motoi tomar Jibonta houk Diptimoy. \n
….EID MUBARAK….</item>
<item>Eid niye ashe Anando, \n
Eid niye ashe shukher barta, \n
Eid niye ashe nishshartho valobasha, \n
Eid vuliye dey shob bedona. \n
Asho tumi ami hariye jai ai Eid er mohonay. \n
EID MUBARAK</item>
<item>Dua kori Eid niye ashuk tomar r tomar\n
familyr shukher bondhon, \n
Hashi khushi anonde vore jak protiti muhurto. \n
EID MUBARAK </item>
        <item> Muche feli Otiter shob vhul r berthota k, boron kori notun diner notun shopne, ei shuvo din ke........Eid Mubarak.</item>
        <item>Je din dekhbo Eid er chad.Khushi mone katabo rat.Notun shaje shajabo aj.Aj holo Eid er din.Anonde katabo sara din. . .Eid Muabarak.</item>
        <item> Ful Suvash Dei, Drishti Mon Churi Korai, Khushi Amader Hashai, Dukkho Amadere Kadai, Ar Amar Ei Sms Tumake Eider Suveccha Janai. \“EID MUBARAK\”.</item>
        <item>Rong Legeche Mone. Modhur Ei khone. Tomay ami Rangiye Dibo Eider Ei Dine. \“Eid Mubarak\” </item>
        <item>Cheye Dekho! Nil Akashe, Chad Utheche! EID-er Chad, Khushi Barta Niye. Shei Khushite Muder Bari, Dawat Dilam Ashite. Ashbe Kintu Noy Rag Korbo, Tomar Sone..Eid Mubarak.</item>
        <item>Durer Manush Ashuk Kache, Kacher Jon- O Thakuk Pashe, Mon Chute Jak Moner Tane, Noya Chader Agomone, EID Katuk Khusi M0ne. ***EID MUBARAK***</item>
        <item>Kal Eid Ul Fitr. Shajbe Tumi Mehadi Diye Rangga Be Tomar Hat. Ai Khusir Somoy Tuku Katuk Tomar Baromash. EID MUBARAK..</item>
        <item> Eid er dawat dilam bondhu,,, Ashbe amar bari… Onek kotha jome ache,,, bolbo 2may ami… Na ashle 2mar shathe bolbo na r kotha,,, Kono din pabe na 2me amar dekha…..</item>
        <item>Nil akashe Eid-er chad, Eider age chadni rat. Eid holo khusir din, Dawat roilo Eider din. Valo theko shimahin, Eid-er din ta 2mar hok rongin..! . .Eid Mubarak. </item>
<item> Kichu kotha obekto roye jay, \n
Kichu onuvuti moner maje theke jay, \n
Kichu srithi gopone kaday, \n
Sudhu ei ekti din sob vulie day…\n
EID MUBARAK</item>
<item>Tumi hashikhushi theko, jemon hashi thake fule, \n
Dunier shob dukkho jak tumay vule, \n
Melo du hat, uro akashe, hoye jao aj pakhi, \n
Aj moder khusir Eid ogo amar Sokhi…\n
Eid Mubarak</item>
<item> Rekecho ki chader khobor,,?? \n
Chole ashteche Eid Ul Fitr,,?? \n
Shajbe 2mi, shajbe shobai,?? \n
Shajbe 2mar bari,,!! \n
Dorja tuko khula rekho,,!! \n
Ami o ashte pari,,ogrim Eid Mubarak!!</item>
        <item>Shopno Gulo Shotti Houk, Shokol Asha Purno Houk, Dukkho Dure Jak, Shukhe Jibon Vore Jak, Jibonta Hok Dhonno, Eid Mubarak Tomar Jonno.</item>
        <item>Meghla akash, Meghla din,Eider baki 1din Ashbe shobar khusir din,Kapor chupor kine nin,Gorib dukhir khobor nin, dawaath roilo eid er din. Eid Mubarak.</item>
        <item>Shonali SHOKAL, Rodela DUPUR,Poronto BIKEL, Godhuli SHONDHA,Chandni RAAT,SHOB rong-a Rangiye thak apnar sharata bochor, sharata jibon.Ai kamonay-\"EID MUBARAK\" </item>
        <item>Ful chay futte, Nodi chay chutte.Agun chay jolte, R ami chai jara EID er dawat diye, thikana dey na, tader pitate. 2mi o jodi pitate chao, tahole sms post koro.. </item>
        <item>eid mane akashe nutun chad eid mane amr barite tomar dawat eid mane shopno vibor akta din eid mane priyo joner shathe adda dewar din.Eid Mubarak </item>
        <item>Kichu tara mitimiti jolche, Kichu shopno veshe cholche, 1ta chad alo chorache, 1ta rat nirob hoye geche, R 1ta bondhu 2make mone korche, R mon khule bolche*\"\"*Eid mubarak*\"\"*..!</item>
        <item> Sundor akash,R tar cheye besisundor din, Eider ase baki matro1din,Ashce sobar khusir din,Sopingsobai kore nin.Time nai R besi din,Dawat roilo agrim,Ashbe kintu Eiderdin..*\"\"Eid Mubarak\"\"*..!</item>
        <item>mishti mishti hashite dawat dilam ashite, aisho amar barite,,boshte dibo pirate, khaite dibo gorom gorom polaoje.. mishti mishti golpo korbo,,hojo korbe RC te@.....eid mubarok.... </item>
        <item>Eid-er Khushir dine 2may pore mone,2mi kache ele Dukkho jai shob vule, 2mi dure gele koshto gulo bare, Taito 2mai rekhechi amar moner ekti kone. Eid Mubarak </item>
        <item>Rongdhono Ashe Ronger Tane,Shuvash Ashe Fuler Tane,Bondhu Ashe Bondhutter Tane, Mon Chute Jai Moner Tane, Eid Ashe Khusir Tane, Advnc Eid Mubarak.</item>
        <item>Hi sms! jar kache jabe, jake pabe. Takei amar salam dibe. Lal golaper valobasa diye eid er dawat janiye dibe. R mishty kore bolbe, Eid Mubarak</item>
        <item>Ilish Macher 30 kata Boal Macher dari. Eid er dine Esho Amar Bari. Chele hole panjabi Meye hole Shari pore. Korbo Boron Bondhu Tumai Ashbe Amar Bari...</item>
        <item> Proti din hoto jodi eid er diner moto....tahole dukkho ki jinish shobai vule jeto...thakto na keu onahare,,,, Bashto shobai valo...</item>
        <item> eid elo shobar tore anonder juyar niye. ashbe tumi amr ghore dawat dilam tomar tore. boshbe tumi amr kache golpo korbo dujon mile.</item>
        <item>Nil akashe Eid-er chad, Eider age chadni rat. Eid holo khusir din,  Dawat roilo Eider din. Valo theko shimahin, Eid-er din ta 2mar hok rongin..! . .Eid Mubarak \</item>
        <item>Eid elo miloner kologane...eid elo prem priti ar valobasha neye.. gota prithibi ajakotar call gane mokhor...akashe vatashe aj khusir haoa boiche...gani guni ajsobhoto..dhuno eid tumi dhuno..</item>
        <item>NotuN cHader agomoNe sara jagLo e moNe.eid alo pobitro diNe.dukho- bedoNa vuLe giye Enjoy koro Eid-er diNe.Jodi boNdhu moNe pore,asho boNdHu amar taNe.Invite korLam a suvoggoNe.Ashai achi ashbe bole..Eid Mubarak</item>
        <item>Romjan Mash elo, Rohomoter 10 Din Gelo, Magfirater 10 Din Gelo, Najater 10 Din Gelo, Shob Seshe Moha Anonder Eid elo Shobar Mon Khusite Vore Gelo..Eid  Mubarak </item>
        <item>60 Second E 1 Minet,60 Minet E 1 Gonta,24 Gontay 1 Din, 7 Dine 1 Sapta,30 Dine 1 Mas,365 Dine Hoy 1 Bochor,Ai Dintir Jonne Choto Boro Sobai Katay Opekhay Pohor.Notun Jamar Saje Bad Bibad Vule Sobai Asbe Morcid Pranggone,Kade Kad Miliye Hate Hat Rakhe.Laci Samay Payes Er Misti Mukh Hobe Ak Sathe,Eid Mubarak.</item>
        <item>Surjo Jemon Proti Din Alo Diye Din Take Alokito Kore Rakhe,Temon Chad O Proti Din Hajar Tarar Jholkanite Rat Ta Ke AloKito Kore Dey, Din Jemon Shurjo Chara MulloHin Temon Chad Chara Rat, R Ai Bishes Dine 2mi Chara Ami, Eid Er Dawat Roilo Bondhu Asho Amr Bari. Shobar Shathe Korbo Eid Korbo Na To Ari..Eid Mubarak..</item>
        <item>Ovimaner Megh Vashie Dao Dure, mon Kharaper Dinta Tomar Na Ashuk Fire. Dukkho Gulu Dao Ureye Dur Akasher Nire. Oshim Shukh Boye Ashuk Tomar Jibon Jure. EID MUBARAK. </item>
        <item>Mon Je Amar Bekul Hoye Toke Sudhu Vabe,Eider Dine Thakti Jodi Bondhu Amar Kache,Dure Thakle Bondhure Tui Ontor Amar Pure Jai,Eider Dine Ashish Kache Jodi Tor Somoy Hoi..Eid Mubarak</item>
        <item>Akasher nil diye, Hridoyer chowa diye, Shobujer oronno diye, Shagorer govirota diye tmk janai eid mobarak</item>
<item>Eid mane hashi Eid mane asha,, Eid mane tmr pothi amr valobasha.. Eid mane dur akashe mishty chad er hashi,, Eid mane shuk shagore shobay mile vashi..!! Eid Mubarak
</item>
        <item>Oi dekha jay chad mama. oi amader math. oi khanete amra shobai porbo eid er Namaj. notun kapor porbo shobay. hashbo pran khule. sharata din katiye debo anando ullashe.</item>
        <item>Eid e jodi koro dawat,, Vule jabo shoto aghat.. Shat shomudro debo pari,, Houk na amar jotoi deri,, Tobu jabo tomar bari..!! Eid Mubarak</item>
        <item>Eid-er aNondro ghore- ghore.Dukho-bedhoNa vuLe giye NOtun shaJe shajore.Polao-korma kabhore.Bondhur barite jabo.khushoL Binimoy korbo.bondhu 2mai Eid- Mubarak Janai. Eid-er dawat GrohoN korore</item>
        <item>Valobashar Shukher Nire Tomar Hok Boshobash.Shopno Gulo Sotti Hoye Jak Baro Mash.Icche Gulo Dana Meluk Projaprotir Moto Muche Jak Jibone Dukkho Ache Joto. Ei Kamonay Eid Mubarak.</item>
        <item>Brishti ashbe r barir chad bijhbena emon ki hoy?Chad utbe r juchona thakbena emon ki hoy?Bagane ful futbe r2mi shubash pabena emon ki hoy? R eid ashbe 2mi dawat pabena amon ki hoy?Eider dawat roilo.</item>
        <item> Tumi Hashi khushi theko, jemon hashi thake fule,,,,, Duniyar shob dukho jhak tumay vhule,,,, Melo 2 hat, Uro Akashe, hoye jao aaj pakhi,,,, aaj moder khushir Eid...“EID MUBARAK”</item>
        <item> °Eid Card° Dite ParLamNa.2mi Dure BoLe! MukHe BoLte ParLam Na! Number Nai BoLe.So Tumake BoLchi"Sundor hok tumr Eid-er din.°DaWaT RoiLO OgRiM°</item>
        <item>Hasher dim,Murgir dim,dekha hobe eid-er din.eid mane anondo,eid mane khushi.Eid-er din daowat na dile marbo 1ta"ghushi"</item>
        <item>Chammak challo EID to cholei elo...Shila ki jawani daowat to ekhono paini...teri meri daowat dite eto deri..why this kalabery EID er din chole eso amader bari....EID MUBARAK to your family...</item>
        <item>FuLe fuLe shajiye rekHechi ei moN°°2mi ashLe duJoNe miLe eNjoy korbo sharakHoN.boNdhu 2mi asbe boLe eiderdine..dorjai asi dariae.°°Eid-Mubarak°°suVo hok 2mar Eider din.</item>
        <item>MeHedi patai rangiyecho Haat ey shuVokhone.Bondhu ashbe boLe opekhay acho e BiHone.2make jaNai e shuVoLogone shuuVecHa→Eid- mubarak→</item>
        <item>O chad 2mi ki khushi niye ale? Khushir avashe aj prithibi dole. 2mar jonno chilo koto opekkha.! Tai bujhi dile 1ta boshor por dekha..Eid Mubarak</item>
        <item>Baka_chader_hashite, dawat_dilam_ashite. Ashte_jodi_nao_paro, Eid mubarak grohon koro.</item>
        <item> Eid elo, niye asechhe alo, khusir juar, buke buk, miliache shuk,shukbillachhe sokoley de bondo duar. eid alo nia alo sukher milon bati,eid er suvechcha.</item>
        <item>Eid er hawa laguk prane.. Mon vore jak notun gane.. Ghum ghum chokh e shopnil chawa, Eid e hok shob kichu pawa.. Elo eid 2mar dare boron kore niyo tare..</item>
        <item>ekhon akto dam kom, olpo takay onek golu pawa jay, sosta peye kinechilam, dam barar age tumak 1ta ogrim dilam,,, "EID MUBARAK"</item>
        <item>Poshchim akasHe notuN chad Dibe uki,Eid-er Nei r Baki...HaJar haJar Tarar meLa,Pub akasHe Roder kheLa.VaLo katbe Eid_ta 2mr,Ei aMar asHa.Tai 2makE JaNai Eid_er oGrim Subeccha and Valobasha ......~Eid MuBaRaK~</item>
        <item>Notun poshak pore niyo Beshi kore Eidi niyo. Shemai kheyo pet vore Ghore fero mon vore. Eid Mubarak bolo pran khule. ....Eid Mubarak...</item>
        <item>Kichu kotha na bola theke jay.. Kichu vasha bornonahin hoy.. Tobe Eider din sob pran khule bola jay.. Asho pran khule aj shobai boli. Eid Mubarak Bondhu..</item>
        <item>Mishty modur sHei diNe,vaLo LageNa 2may biNe.AsHbe sHediN tumi,WeLLCome jaNabo ami.Tumi asHbe tai,ami tHakbo OpekkHay.ki?Eider diN obossHoy asHbe♣Eid- MuBârak♣</item>
        <item>Eider dine ashte hobe bondhu amar bari.2mi jodi na asho,2mr shate ari. 2mi jodi aso bondhu,hobo ami khusi.Tokon ami bolbo 2my onek Valobashi</item>
        <item>Aaj dukkho vholar din, aaj mon hobe j rongin, aaj pran khole shudo gaan hobe, shok hobe shimahin. Tar 1ti karon aj EID er prothom din. Eid Mubarak</item>
        <item>Ashche eid lagche valo, Tai 2 Amai bolte holo. Eid mane Akash Vora Alo. Eid mane Shobai Thakbe Valo.</item>
        <item>\"Ekta khushir golpo, Ekta khushir raat, Ekta khushir shopno, Ekta khushir voor, Ekta khushir shojo, Ekta khushir EID,, Shudhu Tomar jonno.\" EID MUBARAK</item>
        <item>Bolchi ami amar kotha ... Eid a thakbe nako moner betha. Amar jibone onek chawa .. Eid theke shob pawa Eid er proti tai valobasha. Eid Mubarak.</item>
        <item>Megh brishty roder din invite korlam eid er din Mishty modhur hashite invite korlam ashite.Ashte jodi na o paro eid mubarak grohon koro...EID MUBARAK</item>
        <item> Rekheco Ki Chader Khobor,Kal Naki EID-UL FITRE Shajbe 2mi,Shajbe Shobay,Shajbe 2mar Bari.Dorja 2ku Khola Rekho,Ami-o Ashte Pari..Eid Mubarak</item>
        <item>\"Ebarer eid a mora korbo oneek moja\", \"Bondhu bandhob ashbe ghore khabo khashir vaja\". \"Shobai mile khelbo shedin luko churi khela\", \"Ammu bolbe raga- maga chalar boro jala\"..!!</item>
        <item>Eid ele shobar mone koto khushi lage, taito boner poshu-pakhi dake shobar aage. Eid er dine mojar mojar polao kurma shemai, tomake amar barite ashar dowat janai. Eid Mubarak..</item>
        <item> Eid mane hashi khushi anondo, vule jao shob dondo. Eid elo bochor ghure, khushir joar veshe utbe shara desh jure. Eid Mubarak</item>
        <item>Muslim amar naam, Quran amar jan. Namaj amar gari, Jannat amar bari. Allah amar Rab, Nobi amar shob. Islam amar dhormo, Ebadat amar kormo. Roja amar oshud, Eid amar utshob.EID MUBARAK.</item>
        <item>2mi shisir vheja golaper papri. 2mi paharer gayer jhornar pani. 2mi borshar ak porosh bristy. 2mi moddho rater purnimar chad. 2make janai... . ..EID MUBARAK..!</item>
        <item> 2mi chad nou, Tobe 2mi chader alo. 2mi ful nou, Tobe 2mi fuler shuorov. 2mi nodi nou, Tobe 2mi nodir dheu. 2mi ochena nou, Tobe amar chena keu. . . . .. .EID MUBARAK.</item>
        <item>Akash e uteche notun chad, dilam tomay Eid er dawat. Dawat dilam ashbe bole, na ashle anbo dhore ! Tateo jodi na ashte chao, Sms diye "Eid Mubarak" janao.</item>
        <item> \"Eid elo brishti elo khushir joar mukto holo, Eider ekhon notun rup,Brishti holo oporup. Tumi amar aponjon tai tomay Eid er nimontron\" \“Eid Mubarak\”</item>


    </string-array>
</resources>
